有冇人睇 新喜戲之王 喊左出黎

睇到個女主角最尾 試戲，演返比 張全蛋 呃果陣， 濕了眼框